羅婉儀應該快啲叫鴨內射自己, 整大個肚

白卡唔是咁易攞
快啲見肚就可以避過被炒

停左經啦

攞d精塞大個肚